《喜劇之王》陳冠希

有冇人轉返做香港話
銀耳到喊